托柒都唔識轉膊定係托杉都唔識轉膊岩？

係：轉膊都唔識真係托柒

廢托都唔識托柒

十里山路不換肩